我100%肯定而家有一班人帶風向要繼續勇武 就係唔想大家focus機場

機場咁撚大個地方講左咁耐都搞唔到 好明顯就係有人有意為之

一

二

三

四

推!!!

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

推

五

六

推！
講撚咗好耐搞機場

唔好搞罷工太密！民航署可能係救香港唯一出路

機場比你地揸撚住香港個春袋黎搞你唔撚搞

我講左幾多次要搞機場都冇人理
一定有鬼

機場機場機場

P牌仔
why not both

同埋，呢幾日好多地方都有事，d機場post沉哂

搞 樣樣都搞 順便比勇武叉電

我無野講

push

兩邊可以同步

支持搞機場和你飛

試著唔好成日話中計 有心就自己搞

推爆

的確係可以同步 但而家明顯有人刻意chur走D人 等佢地唔去機場

我開左好撚多次post
唔係有人有心 就係你班連登仔真係弱智

開始推8.9機場啦

支持機場
如果有人玩埋無人機 咁香港就柒出國際

————————————
（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

機場一定要搞得成 仲要長期搞

去機場

機場

暫時有18個負皮
＝18個打手帶風向想人地唔好搞機場

同意推

班五毛今日其實轉左幾次策略, 帶左幾次唔同風向, 但最終目的其實都係等呢度完全無哂正常討論既POST

唔信你望番今日咁多戰線, 咁多文宣, 咁多事發生, 你望番今日幾少行動POST/之後既行動討論POST, 討論文宣方向, 討論點搞下次大罷工等等既POST

今日真係由頭到尾都一大堆互屌, 一大堆今次無啦無啦既灰心撚POST,或者同時一大堆表面正常但互相立場兩極既POST出現搞到你無所適從, 洗走之後又出一大堆

其實狗唔掂機場係因為機場自己有武力
唔武力清場但佔領唔到幾耐
（大家連月都攰）

搞9機場不如搞9新鴻基
今日罷買D商場鋪好快收皮
咁鍾意返工賺錢
一於搞到你雞毛鴨血
好似IFC D租就貴到喊